---
title: 'Estrategias automatizadas de criptomonedas'
date: '2019-10-10'
description: 'En él se enseñará a trabajar correctamente datos históricos, a generar estrategias y a seleccionar las principales para, de esta manera, generar cientos de estrategias trading para las diferentes criptomonedas y seleccionemos sólo las mejores.'
type: 'noticias'
tags: ["Nerdearla","EducacionIT","Linux"]
category: ["Noticias"]
img: 'https://www.iebschool.com/blog/wp-content/uploads/2019/09/seminario_31-Octubre_IEBS_Linkedin_apuntate-1024x535.jpg'
authors: ["PatoJAD"]
---

{{< youtube code="zWuJIsj1Y-E" >}}



## Estrategias automatizadas en el mercado de criptomonedas



* **Categoría:** Finanzas
* **Empieza:** Jueves 31 de Octubre de 2019
* **Dedicación:** 10 horas (dos semanas)


{{< img src="https://www.iebschool.com/blog/wp-content/uploads/2019/09/seminario_31-Octubre_IEBS_Linkedin_apuntate-1024x535.jpg" >}}


El mercado de las criptodivisas está en auge, por ello, en este seminario abordaremos el trading algorítmico con criptomonedas. Este conocimiento permitirá al alumno a generar, probar y automatizar estrategias.
Se enseñará a trabajar correctamente datos históricos, a generar estrategias y a seleccionar las principales. De esta manera, generaremos cientos de estrategias trading para las diferentes criptomonedas y seleccionemos sólo las mejores.
Al final de este seminario,obtendrás un gran conocimiento del mercado cripto y podrás realizar transacciones de manera cómoda.


 


## Objetivos



* Aprenderás **qué es un trader de criptomonedas** y no un inversor.
* Cómo reconocer a los mejores brókers y consejos para elegir un buen bróker.
* Conocerás la **plataforma MetaTrader**, gratuita y usada por la mayoría de traders de divisas.
* ¿Qué es el comercio de CFD y cuándo puede ser útil podría ser en el traing de criptomonedas?



## Temario



* Introducción.
* Conceptos básicos antes de comenzar.
* Plataformas para hacer tradig.
* Trading automatizado.
* Resultados y seguimiento de estrategias


 


## Qué obtienes



* Diploma acreditativo
* Temario multimedia
* Test de evaluación
* Actividades de participación
* Caso práctico
* Tutorización del profesor
* Curso de nivel Intermedio



## ¿A quién va dirigido?



* Personas que están empezando a invertir con criptomonedas y quieren aprender lo básico.
* Cualquier persona que desee obtener ganancias diariamente haciendo trading y no solo comprando y esperando.
* Personas que trabajan durante el día y desean comerciar con Robots automáticamente.


{{< link url="https://www.iebschool.com/programas/seminario-estrategias-automatizadas-mercado-criptomonedas/?utm_source=PatoJAD&utm_medium=blog&utm_content=post&utm_campaign=PatoJAD" text="Inscribirme" >}}
